[43萬設計雍盛苑] 我係設計師KoKo

丹麥 + 輕北歐??

廁所既物料用得太雜又唔夾

唔錯

櫃櫃櫃櫃...

講真,好似intern貨色...
顏色風格都好亂

個feature wall差到

咁咁咁咁咁咁咁完未 好un耳
算係幾特別 但又係全部地台 北歐唔起

佢講野似 AA 多過似設計師

唔係話唔靚，但硬係冇乜家嘅感覺！睇片已經覺得好迫間屋好抑屈。 房間其實已經多櫃，係唔係真係咁有必要造埋地台？訓覺好似重重包圍咁！啲櫃又造得太深咁！ 唔識講，睇落好似住得唔舒服

間屋唔大但又擺太多野落去
有為做而做既感覺

幾條片發展商嘅廁所同廚房都話自己做？

。。。乜尻打卡位
都唔知係屋企打乜撚野卡

櫃櫃櫃櫃櫃櫃櫃櫃用你整嘅櫃

設計師冇註冊制 個個都係設計師

係唔差既

但無真既枱

即係我去宜家傢俬都做到

係櫃面裝燈點開

廚 廁 泥水工程 比盡 咪廿萬

其他家私你直接去宜家成set咁買

十萬連埋電器都買得齊